俾你簡你會要高度定大碌鳩

同啲朋友討論咗好耐
假設其他條件一樣 又靚仔 俾你揀
:185但得12cm 直徑3.5
:165但有22cm直徑5

靚仔165都食到女啦 仲要大碌鳩啲女實食過返尋味

梗係高度啦on9,你又唔係唔著褲出街

去到泳池、沙灘著緊身泳褲 成大條野凸晒出嚟

利申:正皮

寧願唔揀

本身已經165高 梗係揀大鳩啦

冇中間啊

12cm已經長過香港男人平均長度啦

莫名其妙地有啲悲傷

有咁短架咩

180cm 17cmJJ
講到尾都係睇樣
最重要都係父幹啦
你有錢有樓嘅話 165加12cm都有囡

吹水大會....

我宣佈

直線呃正皮

成日聽人講有幾層樓幾靚仔聽到屌出聲
真心其實最介意2樣嘢係身高同條撚
依家你問真係世紀大難題
但我都係會要185

利申：絲打170以上真係接受唔到矮過我

高啦緊係
J長 但早洩或者冇技巧 都係冇用

係咪男女睇唔同
雖然好膚淺 但我覺得有錢真係最重要
睇下馬雲生到咁嘅撚樣又矮但有錢都大把女爭住俾佢屌

其他條件一樣 當你兩個都係金槍不倒 可以大戰三日三夜

真係"fu"淺。
你夠高, d女先大d機會對你有意思, 先至比你扑。
如果係矮仔, so都唔so你, 你有100cm條j都冇用啦